一人一個食過最伏嘅日本野

呢隻燒丸子真係難食到仆街 又鹹又甜

紅豆軍艦

納豆

梅菜扣肉壽司

冇

鈴木心春

pish

豬姑力

正評，成日睇日本動畫都好多人食，我食左一粒就覺得日本人味覺好特別！

第一樣唯一一樣諗起都係呢串野

點伏法
個人好鐘意

以為會奶屎眼
點知無

羊羹

五平餅 + miso醬係呢D丸子進化版

好食wo 我覺得金平糖先伏

但係便利店買嗰啲醬汁丸子好正喎
可以一次食晒成盒

仲有一隻鰻魚味嘅汽水 又係難飲到仆街

我覺得金平糖好好食

形唔形容到係咩未？記得有啲納豆包裝入面會有埋芥辣畀你撈埋食

甜撚到糖尿

證明你無食過 其實味道無問題 似豉油加芥辣 係口感同氣味出事

隻燒丸子真係垃圾
成廿蚊港紙一串 粒野又痴牙 得表面果浸有味
直情係食之無味 棄之可惜

幾年前去日本幾日早餐都有一細盒
有啲滑潺潺feel啲豆咬開又係奇奇怪怪feel咁唔似食緊豆
個feel我接受到但啲納豆入口苦苦地用黎食飯我唔鍾意

三文魚
原來日本AV女優唔會食，所以好受尊重

祭典買嘅たこやき
又淋又濕麵糊未熟勁咸超重薑味
好撚難食

以後去祭典都淨係買炸同燒嘅嘢

山藥 好似痰

冇醬 淨食好大片既生椰菜

一蘭

丼飯

一蘭唔差wor 可能未算好好食 但係未至於伏掛

呢個好好食喎

睇情況 牛角果隻我好鍾意
但上面講果隻個味raw 得滯

日式水魚鍋

好難食

算啦， 係連登講一蘭係咁架

五十嵐

大部分和菓子
甜到糖尿

腐皮壽司

大阪 鳩入一間拉麵
唔係金龍
食碗出千一丁無咁嬲
麵淋 湯無味 刀工肉 隔夜䓤

打日文會令到啲嘢食再難食啲 ？
定係想有人讚你識日文好叻
章魚小丸子咪章魚小丸子囉

鹽辛魷魚

唔算難食但距離*好好食*仲有一段路要行

你同佢講走汁個觀感會fit好多

煙火大會個陣買左一盒3串 以為好撚好食

屌你老母4個人分 一串都食唔曬

最後淪落到猜輸個個啪曬佢 解決呢件事

生蟹柳

納豆 真係食唔落 口感都算隻味難食到形容唔到
一開始以為自己食到

我記得la
神戶中華街要排20人既「雲吞麵」。
伏到仆街

罵得好

日本個元祖中華拉麵
個麵底&湯底係出前一丁麻油味
個testure同味道一能樣

金龍拉麵

以前第一次食，見佢有d黃豆粉物體喺上面，加埋隻色啡啡地，諗住係類似焦糖味小丸子，甜品咁嘅味，一食落去，乜同想像中差咁遠 仲要條龍勁長，排隊中伏咁款

隔夜蒽即係咩FEEL

唔知係香港嗰啲太劣食食慣咗 定係日本嗰啲真係難食
章魚燒
喺日本買親都係冧be be成pat漿未熟咁
啲料係好食呀但好似食熱咗嘅蛋漿+章魚咁
香港真係一粒一粒嗰啲好食啲

佢地應該係咁，食過幾次，每次都諗住可能依間好食呢，點知又中伏

便利店賣期間限定飲品/果汁荼
好多都伏

秋田食過一支好似粢飯棒又係好難食

中華料理店出既日本燒賣
唔知點解都係香港食正好多

大部分和菓子
一係太甜一係好似大菜糕冇咩味

暫時諗到係咁先

好似睇過關西版章魚燒冧先係正宗
唔知東京食會唔會硬d
我都覺得旺角小丸子好食d
但日本食個章魚又大粒好多

當佢係正宗就係咁，只可以話我唔識欣賞

去東京祭典果度 買左一串啡啡地色 有D 醬料包住舊飯既波
加埋佢有個爐係度燒緊,應該幾好味
點知一食落去 同食泥無分別 完全係果隻味

白子

利申：住緊日本

日本快餐店既炒飯。。。好難食，食左先發覺原來日本都有難食既野

有塊葉包住果隻壽司 好腥 唔記得咩名

Aeon 炸丸子算放得入口

係黑門市場買嘅碳燒鰻魚肝 食左一啖即扔

拉麵 ，咱們中國的螺螄粉好食得多

大阪果個Pablo半熟蛋糕
屌你熟就熟唔熟就唔熟半乜撚嘢熟

任何腥既海鮮

9x年果陣出過間類似既野，不過賣相似雞蛋仔（1粒），售價大約係8蚊粒，好撚好食

明將有齊你想要既野

天津飯
其實日本人果d所謂中華料理，大部分香港人都會覺得難食

有一次係上野見有間舖見好長龍，上網睇又話好似幾出名咪去試下囉。我唔知果啲乜嚟，剩係記得係啲soba撈落啲好似鼻涕咁既野度食，應該係大家食文化唔同，我覺得好難食

我覺得築地銀章魚燒好好食外脆內軟 ，而家每次去日本都會搵睇果個地方有無
以前香港都好多分店，而家好似得返太古有

以前深水埗嘅混亂拉麵
咸撚到洗腎

係咪太古food court?

海葡萄，又腥又臭

樓主個個應該同一般唔同，佢個個好淋又勁難食，普通小丸子反而好食好多

樓主係未係岐阜買

係，apita food court對我呢啲新界人黎講，去日本可能多過去太古
係日本都多數開係商場food court

烏魚子 又貴又難食

名古屋有間好出名食味噌烏冬叫山本家
屌你碗野咸到痴線 烏冬又硬又唔索味又唔滑 唔知點解可以叫名古物名物

你叫我食我ok既 但自己唔會買嚟食好漿

蟹道樂

我ex

肥腸鍋

其實唔難吃
只係無想像中咁好食

等於細個睇卡通片幻想火雞好好食， 原來冇味

明太子？
食極個味都好怪
唔係話難食 但好唔想食個種味

呢串野真係難食到仆街
個口感仲要好怪

關東煮 可能係個人口味問題

正評
由其一系列嘅紅豆味
甜到瀨屎

我就係食便利店果隻 隻味都唔知想點 唔係話難食到擺唔入口既

博多拉面
油到喊

一蘭拉麵

玉子燒

呢個真係難食

啲濕9草餅 見撚到都驚

有樣野係配烏冬/篙麥麵
大大塊又林林地 食落口又甜甜地
係日本古老d既野食黎
難食到仆街

爭鮮

海葡萄

屌你老母 未試過食野會食到嘔

納豆我都仲頂到

海葡萄 仆你個街 難食到閪咁
邊個話好食嘅同我死全家

日本7仔自家甜品 甜到食咗一啖就掉咗

上野站附近有間拉麵店 入到去中國人開垃圾到d 荀會臭

馬肉刺身

未食過，甜定咸？

海葡萄

我果時係果頭番工都食過，幾好食真係

畫面出曬黎

雞泡魚

乾憎憎，似公仔面配料

伏既定義係點先
你本身口味接受唔到定係佢應該係要好食但係整得差
我唔食榴槤唔通榴槤又係伏咩

我覺得好得意 好想試下

個人不喜歡成舊粉團的食品

我都好想答你 但就係唔識講同定義
有機會你試下 試完你會明

利申 嗰次食完飲清水 覺得杯清水好好飲

五平餅

羊羹
好似一舊糖膠擺入口, 甜到

原來你食過泥

醬油丸子好好食喎

之前上松山城嘅時候路經哩間嘢，見佢又貼電視採訪又掛晒啲唔知乜嘢名人簽名
買咗塊嚟食
一哎落去，哇屌！又霉又腥又冇味
我落街市買鯪魚滑自己煎一煎都好食過佢

呢個冇乜嘢喎，普通一塊肉
又唔會腥或者血淋淋咁

馬肉反而無乜概念，但雞肉刺身同豬肉刺身真係理鮮唔倒

神戶唐人街個檔豬肉包

仲要勁多人排隊

難食到嘔

雞肉好好食,豬肉似吞拿魚,馬肉最普通,鯨魚腥到喊
我上面都講左,到底伏既係口味定係整得差

開頭以為係薯餅上面淋左醬
好似好正
一食落去

上次去江之島買左白飯魚味啤酒

係咪啫係我講嗰隻丸仔嘅放大版 聽到都想嘔

所以咪只會買黎做手信
俾人食，又唔係自己食

屌下次去日本挑戰下

呢間係性價比超低啫

果次我食，見有啲韌，我放落個大腸鍋滾兩滾 屌你結果仲韌

應該係

撇除魚類之外，我個人理解係得牛可以唔全熟都食得，可能日本人飼養既雞隻同豬隻比較唔同，雞黎講佢地好似得一兩個地區飼養既先可以生食，而豬刺生好似已經禁左，依家仲賣緊既我諗都係偷偷摸摸賣仲要係熟客先有得喊

邊位乾左

雞刺身＋Wasabi（鶏わさ）真係幾好味
不過唔敢食多，前菜Size份量已經係極限

係大阪食果啲丸子...難食到呢...

定食成日有啲超咸既怪味小食，同試過一次有條似乾既明太子但苦到爆既野

銅鑼灣sogo超市都有

我都覺得無乜野，
但同阿太食完後 互望然後講
“Er 無特別”
又唔係有肉味 又唔係有腥味

係咪講緊山藥呀?

我係四國山越食過山烏冬, 山藥+生雞蛋, 好好食WOR!

不過口味好個人, 無話好唔好食
我最怕日本的和菓子

一般般

炒麵麵包

呢個反而我覺得出奇地唔差

三文魚

開頭食我都覺得怪怪地，但有次見到個日本妹拎嚟撈飯

原來撈落熱辣辣嘅白飯到好正

白子

日本細拉麵舖都好食過佢

有中文字menu既放題
利申未食過 聽得多

日本嘅所有咖啡
無論係便利店定係即沖
大部份都係Black coffee加好多好多糖水

我成日都睇到人咁食
但自己都係覺得好怪...
口味ge野真係好難講

納豆好好食喎
雖然口感好奇怪 但入口有陣發酵味唔識形容
我個人覺得似咖啡豆？
每次去日本都要食一次
唔似咁多人咁講咁難食

正野黎，日本人當補品
去親壽司舖都會嗌

本體係乜就自行google

柿葉壽司？

當前菜食

日本嘅中華料理即係日本改造版
佢好似地會分中華料理同中國料理

你覺得係個湯定麵出事

有啲冇咁甜會好食啲

雞刺身簡直係屈機

地獄蒸

乾撚到仆街

北海道石狩鍋

寒天 賣相好好味嘅大伏 細個食到真係超失望

因為日本野應該係食食材本身嘅味 所以無乜味

草餅

你食邊間野食到難食既馬肉咁慘

好好食喎.....

山藥泥

吉祥寺牛肉球

又咸又成口油

我都覺好食

因為你食果間野cheap
食cheap野然後周圍同人講唔好食

普通行入一間鋪頭食馬肉既就係呢d質素

馬肉刺身係好食
衰在一煮完就縮
叫左個邊爐食完都唔飽要叫多份肉

冇糖啫喱 之前食檸檬味 又酸又苦

流水麵

勁酸既梅

如果你覺得好既肉同無咁好既肉食落口係無分別既無人會阻你咁諗
鄧你慘姐

呢個唔係日本嘢囉

雖然唔知巴打你咩來頭，睇相就知係「呢d質素」
不過我冇話過全部馬刺し唔好食，食咗幾廿次
都勉勉強強分到好唔好味嘅

未至於好難食
但食完陣肉味仲係我個口內長留好耐，好唔慣食

因為真係食過同你貼既差唔多樣既馬肉刺
亦都食過色澤同肉既紋路十分之唔同既馬肉
結論係真係好大分別
我唔幫我食果間賣廣告
普普通通行入去一間係熊本開既個層次已經唔同

我諗點難食都好
好難會係中伏掛至少

好大機會係四天王
早兩日中完伏

章魚小丸子如果想食脆皮要食關東版，最容易食到就係搵築地銀座，我成日去商場美食廣場都見到，食過好多間分店都係脆皮。

X2

去過九州食就唔會咁講
唔使去熊本 剩係去福岡都有
上次同班fd食牛腸鍋送左碟馬肉刺身 正到想encore

不過野味依d野因人而異啫 就好似有人好憎羊肉個種羶味
接受唔到唔等如伏既

四天王
早排食過屌你老母閪成碗麵都無味
仲要成間舖啲食客都係講廣東話

日本咖哩

屌 我排隊食過，勁多日本仔排諗住會好食
個烏冬勁硬，好似未煮熟咁

馬刺好睇間鋪整得好唔好
第一次食係熊本是但walk in一間唔好食，又無咩味咁
第2次去熊本搵間要早成日星期book定馬刺專門店， 勁好食，完全係2回事黎

就算我自己本身都鍾意糯米製品
都頂唔順醬油丸子
如果係甜嘅就ok

馬刺最好食 ,豬未試過， 雞肉刺身其實無咩味係靠曬d汁，鯨魚肉我無勇氣食第2次

生八橋

唔係日本野得唔得?
韓國炸腦醬麵黑色果啲
睇Running Man見佢地好撚鐘意食
去到韓國一食
屌你老母好難食

和菓子

一風堂拉麵，慘過食屎

希靈魚

CHING 唔知你點定義CHEAP嘢 但你啲推理能力世界級就鐵一般嘅事實

佢唔使睇相都知我食CHEAP嘢 來頭都幾勁

右下角個舊

南池袋大聖軒 沒有之一

同意 真心吹大左

咩嚟

相信係数の子

山藥泥好撚似精

仲衰撚過超市賣果d味千拉麵

鯨魚肉壽司

我估者
咁你又介唔介意開名睇下係邊令你咁唔好彩食到會中伏既馬肉刺身咁慘？

呢隻之前食過 又係唔知食緊咩 個口感好爽

食過咪知囉傻仔
你扔低4隻字就唔可以比人質疑你架
你來頭仲勁啦

咬崩牙

最近係銀座食過, 真係好垃圾, 仲差過博多天X. 個豬骨湯淡而無味, 又唔夠熱, 又唔平, 勁垃圾

雞肉同馬肉我一定係揀馬肉，無得傾
反而生牛生豬真係未試過

牛馬刺身都試過, 雞都想試但未有機會,
豬同鯨魚真係唔太敢

豬我都唔太敢， 雞我已經抱住屙幾日心情去試， 食落真係無咩味，反而個生雞腎好爽口幾好食

有frd話京都有間幾正，下次京都試下先

其實又唔係話好難食
但成日睇啲動畫又好日本劇又好, 啲人食到好好味咁既樣就太有幻想
點知一食, 咁既味既
第二樣會咁既就係韓國啲炸醬麵又係, 成鳩日啲劇同戲都係到食
一食, 嘩屌, 啲韓國人唔係食到好好味咁既咩

馬肉刺身
唔知係咪食得太平既關係
好重血腥味
但又唔想無禮貌地吐出黎 或者 就咁留起碟
勉強吞左佢

丸之內某間平價壽司
食過之後 爭鮮可以上神檯

上次係大坂難波到食
勁正喎, 湯底唔太濃又唔會淡, 食之前飲一啖個湯, 驚為天人
之後再食麵, 最後飲晒個湯
如果淨係食麵唔飲湯都濃味既話飲一啖湯都喉嚨痛, 勁重口味

上次食上面有條血管 差啲嘔出嚟

馬刺真係要去d馬田刺身專門店食， 因為熊本好多餐廳都會有馬刺， 我試過是但係間日式料理店食馬刺就中左伏

講起壽司 我諗係上個月喺日本食過元氣旗下叫漁米嘅壽司店 9成壽司108円 又係劣到仆街

平時都好鍾意食小丸子，不過呢個真係唔得
三粒粉都完全冇味而且好乾，上面嘅紅豆唔甜之餘仲要苦嘅

正常 正宗係軟身

我之前喺心齋橋附近食過一間章魚燒好脆身 雖然唔正宗 但係

明太子

支那狗

日本好鍾意又甜又鹹

去之前上網做過小小功課見好多人推介 去到又係好多人排 嘩 屌 食第一啖 又咸又硬 我同我fd周圍望 見d日本人食得勁enjoy 心唸我地碗野係咪唔同

上次食過好甜，啲人話好食

佢味噌個咸我覺得ok, 因為我都幾鐘意食味噌， 但d烏冬咬落真係好硬

河豚
唔知野生會唔會好食d
總之係街食到個d河豚火鍋根本係食嚼完嘅香口膠
搵條命搏食垃圾?

日本嘢食餐廳得唔得？
九龍灣間超級壽司 垃圾

Agger 一上係一舊血淋淋紅肉
即刻反胃想嘔

我第一次食係賣餃子既鋪食
真係堅麻麻地

章魚燒係冧，濕先好食
竟然有人話香港個d一咬成口粉乾爭爭既好食

瓦片黎架

港式日本餐廳先難食

一定要食最後個粥底真係世界級好食

大阪有D細檔既章魚小丸子同 500 YEN 和牛, 廢到不得了, 食7仔, family mart 好過

好鐘意食章魚燒
係大阪見到有章魚燒羊羹 貪得意買咗舊
咬咗小小即刻掉咗
鯨魚同馬刺身食過都接受到 想食下雞刺身

雞肉刺身

塜田農場

蟹道樂🤮

係東京美食節係北海道攤位係過燒鹿肉串，陣味勁騷，回甘咗一段時間

係東京美食節個北海道攤位食過燒鹿肉串，陣味勁騷，回甘咗一段時間

打錯字，自膠

旺角嗰間安安燒真係屌佢個老母
次次經過見佢好多人食，以為好好食
食完一次真係狗也不屌，排隊入去食嗰啲人平時應該食開屎

妖怪通り

上面有D人唔知馬肉其實係高級料理
咁岩仲有KEEP張單
唔講質素淨係價錢都好大分別
所以點解我講有D馬肉係會有"CHEAP"野

我唔介意 但唔記間嘢叫咩名 應該係連鎖的 咁你估到未

Btw 者你老母

個人觀感都有得質疑？

連鎖=貴野
咁大家樂都係高級餐廳好未??
笑撚死我

咁咪係囉
我又唔知你咩頭,你又唔知我咩來頭
扔完4隻字再講係你個人觀感咪唔使比人串食CHEAP野囉
都唔明食CHEAP野有咩咁值得嬲
個個人都食過架啦

咁都有得拗交

其實我開哂兩間名都可以
只係費時幫人賣廣告
連鎖
食cheap野大大方方認左去好難咩
再唔係好似我影張單黎睇啦
唔係咁難食咁深刻既印象都無留返張單黎唱衰佢下話

牛大腸火鍋...成舊肥膏黎..

咩魚黎

無諗住嘈交
我都貼哂圖證明食馬肉刺都有平有貴有難食有好食
食CHEAP野唔好食比人踢爆唔忿氣
咪死死地氣話平貴都係好難食好伏囉

濃味拉麵 一路食一路飲水

豬紅炒椰菜

羊羹
甜到仆街

日本中式點心放題，伏到嘔

應該係希靈魚

咁既樣？

小野二郎個間壽司店
吹大左

加柚子既壽司 難食到

名代宇奈

未至於伏 但台仔吹奏既果然無好野

明太子，希靈魚
臭到仆街

米飯丸子

唔係おろし我都ok

燒鰻魚肝

Cheap唔cheap大家定義唔同
唔好咁執著
吹吓水啫
最cheap係我

香港食到既希靈魚唔係咁既樣不過又腥又臭..食落去即嘔..
日本果D係咁既樣...食落去好似春咁...但唔覺好食..可能陰影太大

有豬肉刺身咁癲咩

雞肉刺身okay架 生豬肝

雞肉刺身
入左間冇英文menu既餐廳 叫完仲要問佢地係咪就咁食
試完一啖我真係食唔到
後尾google左原來日本之前都不斷有人因為食雞肉刺身而食物中毒
即刻驚到瀨屎

有食過
但係食得太多好食既野唔記得左

京都伏見稻荷出面既街邊檔伏到對日本改觀

鹹到每一啖都食到味粉嘅拉麵

好撚風趣？

呢款唔算伏喎

見到呢個即刻笑出聲，口感差到暈

梳乎厘pancake

我就係係果條街一次過食曬五平餅同丸子

咁幸運

丸子我食曬 五平餅真係不了
個味道同想像中出入太大

點麵豉可以一陣自己清哂一碟

依間垃圾黎 日本都冇咩人食

啡色丸子都唔夠三色醬油丸子出事

另一間嚟

雞蛋咪一樣道理

寒天係大菜嘅日本名
巴打買咗幾多錢

回覆返題目

咖喱牛乳味噌拉麵

江之島個啲好正喎

HIV

好心連登仔唔岩口味就唔好話伏啦

我其實就由頭到尾都無話過自己食貴嘢。而我亦唔覺得價錢平貴係判斷件食物伏唔伏嘅可靠準則 咁你叫我開名，我開唔到，咪盡量答你，間嘢係連鎖營運 好啦 你啱嘅 你識好多餐廳 你食嘅馬肉刺身又鮮又嫩 好叻 好型 好勁

章魚燒 勁多薑，又淋

香港食番日船仲好食

其實食完，自以為食得招積影張相留念就ok嘅。但放上連登炫耀，就徹頭徹尾窮閪心態，肉酸到暈

食完唔記得價錢同餐廳名有幾閒？畀你食最貴嘅 咪又係變舊屎痾返出嚟 有咩值得炫耀？食得平亦無問題，你咁撚威咪拎住張馬肉刺身相去老麥，指住啲食客鬧人窮閪

大個仔啦 成熟啲 哥哥呵返

屌佢老味個粥 好食過d魚好多

品種問題
珍珠米點炒都唔會好食

上環近孖沙街附近叫函館

叫左個鹽牛油味噌拉麵85蚊要加一，豚王價錢

唔知北海道風既味噌湯係咪偏淡，個湯係只有清湯顏色但只食到咸味

個麵係百佳有得賣果款雪藏麵， 如果霸嗎拉麵個义燒做一份，佢係得三份一塊

粒流心蛋係實既

出邊既街邊檔d串燒好犀利，我明明睇住佢用火燒緊，但拎上手食既時候係凍冰冰

個標題叫"一人一個食過最伏嘅日本野"
你話馬肉刺身難食,你又無說明
常理諗一諗日本人小心處理既生冷食物好少會生蟲肚屙,你唔係
好,之後再諗下係咪你個肚唔岩食馬肉,你又無講
咁講落去即係餐廳問題啦
我都只係輕輕咁講兩句CHEAP野就係咁,然後就周圍同人講唔好食
你就即刻好大反應咁話我個腦有問題
OK,即係間野都唔差既,我都會諗咁都難食可能係馬肉問題,仲諗住叫你介紹我去食,你又諗唔出,講講下最後都係兜返去自己唔岩食

其實最後,好可能唔係我食既馬肉好唔好食既事,都唔係食左邊間高低級餐廳,亦都唔係價錢高低問題,係你表達能力有問題,你同唔同意?
你認唔認為講一樣加原因係可以減少好多誤會??

都唔知你做咩鳩野
我有哂命,哂左D咩?我張單有打總價錢話你知我食左幾多錢呀?
定係真係比我講中左連200蚊既馬肉食唔起食左幾十蚊當自己食左真馬肉剌身之後上黎呻難食呀傻仔??
講真去熊本機票同東京機票都差唔得遠,使唔使我貼你去食呀,肉酸,笑撚到

同意
不過唔係日本野

同酥皮鯛魚燒同一個舖位 上年尾先加咗築地銀個招牌
唔係賣埋炒麵燒餅嗰間

仲有搵優越感曬命使撚係你條智障到搵,要貼都唔會搵呢D黎貼,好似D大陸II講唔嬴人就潑婦罵街,屌你當你玩具咁撚都幾爽.多謝你帶比我既歡樂

紅白綠三色丸子加醬油?

北海道食個一間有好多分店嘅拉麵 嗰次食咗個味噌拉麵 幾難食又油 夜晚又痾又嘔

整比大劣人食ga